一定唔可以秒覆

一開始秒覆就輸